各區怪人一籮籮 大家開心share

你地果區有冇啲出名既怪人可以share下

練蓮仙子

維修電磁爐

天水圍陳浩南

觀塘揮手區

我一無所有，可唔可以幫下手

多謝呀哥呀姐
之後果句聽唔到

屯門屎迪仔

慈雲山舞王

大埔女裝男

屯門 安定邨 醉酒阿伯

讀邊間中學

柴灣黎明

紅磡交通警阿伯

會企係安全島指揮交通同叫人唔好衝燈

元朗神奇四俠